講政治傷感情，親戚話要食藍店我通常都直接講好撚難食

好撚難食喎
唔抵喎
咁係唔衛生吖嘛
你哋自己食啦

以後我見到明星海鮮、龍寶、新新呢三間酒樓我都會同屋企人咁樣講 喺TVB賣廣告仲想香港人幫你渡過難關？等執笠啦

😡 明星海鮮酒家 😡

😡 佐敦新新酒家 😡
[善用評論>不推薦功能]

👎🏻 龍寶酒家(葵芳閣) 👎🏻
[善用評論>不推薦功能]

👎🏻 龍寶酒家(深水埗) 👎🏻
[善用評論>不推薦功能]

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

============================================

三間酒樓，加埋21間分店，梗有一間喺你屋企、office附近!

明星海鮮酒家（集團）：明星海鮮酒家、明星海鮮燒鵝專門店、明星金閣及明星皇宮
差唔多十八區都有

龍寶酒家：土瓜灣、長沙灣、葵芳、觀塘

新新酒樓：佐敦

好難食

呢d廢老酒樓真係好嘔心

我去炸雞了

第一比你嘅

撐場

係廢佬先會食垃圾

柔柔

推

推手

Tracy開

唔係想食餐飯都講政治,但藍店真係難食同污糟

去食富東閣海鮮酒家

呢個方法好有用

龍寶又污糟難食，又收13%服務費，正一垃圾

推旺

仲未試過

打呢個好麻煩

多謝你

13%

片皮鴨

我

d親戚見我話要去黃店都係咁講
次次同佢地兩邊無限loop煩過閪

今日係me

係

藍店難食係常識

Push

唔

求求

13哥

黃店

羅尸

催催

手動打

我就中立既
不過藍店真係好難食

不了

5x之要求

之前片左百幾隻究竟點做到㗎

國際線有任 請每日推Post

就係麻煩

梓尸

帶佢哋去富東閣海鮮酒家

贏卜

和你push

掹key bot

嘲養

改去食富東閣海鮮酒家

推呀

扑扑扑

野生捕獲

辛苦你

有外賣合作

藍店真係好撚難食啊

qc

支持小催

agger

唔敢

藍店=狗吃

狗吃

狗吃x2

狗也不吃

pish

富東 片皮鴨

係，但片百幾隻真係手都斷

多謝你牙曦

藍酒樓你哋自己埋單我唔做孝子

黃外賣真係好有心

俾你快過我

柔

ching

揉

我地幾夾

熱七

你早啲瞓好啲喎

晨曦

班友好撚醒
識得反向利用返黃藍地圖和你pay果d去排除黃店
所以依家都係自己自食算數

笑點

推田

xm

求b心水清

我吃

上星期食完

fans

嚟喇

真係狗也不吃

我口吃

++

勿吹奏

push

曦曦好波

你勁

真係多客都照做佩服

龍寶個page係咪收咗皮

感動中
多謝大家

Keys

勁鬼

食藍多廢老，不了

有fans

得你

遠

催,今日你開

驚有病

係咪食片皮鴨

月餅

我係

我嚟啦

我發現你好鍾意俾人睇囉柚

推
催

再推催

有機會去食

熱四

繼續推催

向向今日係我

閪閪

推催催推

由由

跟我講一次 臀大肌

我再努力啲推

臀太基

push

【有圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

每日做任加推推

谷實你個臀大肌

肥腩

Push 每日做任加推推

多謝你肥腩

無架啦

再多謝你肥腩

Push 榮榮

一個fans ok

有棍

閪...

Reported

來

都得

禾矛

推催

晏啲返 辛苦大家

黃藍是政見，黑白是良知

蛋蛋

Hi

返？

開post前諗下個可讀性先啦
色彩繽紛咁又圖又文字睇得好辛苦
唔怪得呢排有幾個post講緊會skip抗爭post

依家忙先

年寶寶

佢而家要陪女女

飲茶
老母食慣利苑
平民野佢話唔識欣賞

打錯咗
好食是良知

咁好

明星本身都超難食
利申2019之前個個禮拜日都俾深藍老豆拉去飲早茶

雖然我從來都唔同意將政治同品質掛鈎，但明星龍寶真係又貴又低質
第3間冇食過

你有

唔講政治
真係食唔落口
好難食

好食

不食了

我地一齊內循環

下

嚟 推催

飲飲

啱 ! 我已經同屋企人反枱，永遠唔食佢哋死都要去藍屍集團酒樓，雖然唔係以上果D

牙催

辛苦你陪我

黃藍是政見
黑白是良知
好食係好食

淚淚

請到唔去

應承咗你
但我一陣就要做嘢

多謝你唔緊要

唔駛

酒樓有咩黃店推介??

推推推

推下

牙催開po

Tracy催

係
至憎講政治
但真係唔好食唔衛生唔抵食呀嘛

北角間明星年頭執柒咗，多謝中共送武肺啦

巴打啲標題好正

黃店真係一般都好食啲
可能良心製作

收到！

多謝

真

一世都唔食

屌 咁真係好難食呀嘛

係狗

係 真係好難食

年少時無知食過空姐牛肉飯
D牛又韌又鞋
個飯又乾冇汁

勸人唔食藍店例牌對白：唔講政治，呢間真係難食/貴/唔乾淨/服務差

苦苦我又準備訓教啦

牙屎

第一次見你點稱呼

催哥

學學

笑死

丁丁

你啱

催

承你貴言

準備瞓覺

呢幾間的確係

叫你推推

你係打推定打催淚b

扌隹扌隹扌隹

催淚
平時會打推
不過你係催所以用催

早啲瞓啦求求

啱呀

載入

頂笑死
不過其實都差唔多音，押韻？

所以 推催 係簡寫嚟

拉佢哋食黃店嘅時候記住講

食飯啫 洗唔洗講政治

推多下

晚安

嚟 推下催先

again

明星堅難食
舊年6月去食
280蚊一斤即揀長腳蟹可以換隻縮水死蟹比我
屌佢啦.......

好撚難食

明星酒樓 狗也不屌

你話：我朋友話見過入面有老鼠四圍爬就夠晒趕客

狗也不屌

藍店有肺炎 不了

先唔講政治
真係好難食

到我接力

態度正確

藍店好撚難食

推上

琴晚早瞓咗

咁佢哋衛生真係差嘅

可以改去食富東閣海鮮酒家

琴晚辛苦你

真心難食

善用推文

咁早

早晨

早晨
斷連

多謝你我尊登五連

係真係好難食

茶寶寶固定朝早上水

講都無謂，唔去就得。

Tracy B

催淚淚

唔係講笑 真係難食

牙英

其實真係冇乜酒樓係黃店

我專登請男友藍絲屋企人食呢間
希望之後佢會再去

年年

除咗繼續做 我諗唔到其他

上唔到熱

唔好咁講啦追擊紅媒係大家責任嚟 多謝你開po就真

又召喚

催早晨

講明罷藍就梗

你要去你請

要食就,食黃店

輕輕一推

今日tvb任請進未簽德國聯署記得簽埋
有無人同我一樣誤會咗，原來黑人牙膏唔係用黎美白牙齒

葵芳間龍寶燒完未？

是日tvb任請派嬲
一間公司愛唔愛国，睇吓佢敢唔敢寫made in china就知

一下

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區